[{"name":"Aparcamiento mixto. Arquitecto Ribera","latitude":40.426,"longitude":-3.699,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.426,-3.699]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Avenida de Am\u00e9rica (intercambiador)","latitude":40.438,"longitude":-3.676,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.438,-3.676]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Brasil","latitude":40.456,"longitude":-3.694,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.456,-3.694]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Casino de la Reina","latitude":40.406,"longitude":-3.704,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.406,-3.704]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Condesa de Gavia","latitude":40.449,"longitude":-3.701,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.449,-3.701]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Corona Boreal","latitude":40.458,"longitude":-3.783,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.458,-3.783]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Dao\u00edz y Velarde","latitude":40.405,"longitude":-3.683,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.405,-3.683]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. D\u00edaz Porlier","latitude":40.434,"longitude":-3.675,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.434,-3.675]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Encuentro","latitude":40.405,"longitude":-3.652,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.405,-3.652]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Felipe II","latitude":40.424,"longitude":-3.673,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.424,-3.673]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Fuencarral","latitude":40.429,"longitude":-3.702,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.429,-3.702]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Hernani","latitude":40.448,"longitude":-3.703,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.448,-3.703]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Jacinto Benavente","latitude":40.414,"longitude":-3.703,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.414,-3.703]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Jos\u00e9 Cast\u00e1n Tobe\u00f1as","latitude":40.464,"longitude":-3.691,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.464,-3.691]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Marqu\u00e9s de Salamanca","latitude":40.43,"longitude":-3.679,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.43,-3.679]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Miguel Yuste","latitude":40.44,"longitude":-3.625,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.44,-3.625]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Montalb\u00e1n","latitude":40.418,"longitude":-3.691,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.418,-3.691]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Orense","latitude":40.459,"longitude":-3.696,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.459,-3.696]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Pedro Zerolo 'antes denominado V\u00e1zquez de Mella'","latitude":40.42,"longitude":-3.699,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.42,-3.699]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Plaza de Oriente","latitude":40.417,"longitude":-3.711,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.417,-3.711]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Plaza Mayor","latitude":40.415,"longitude":-3.706,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.415,-3.706]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Presidente Carmona","latitude":40.453,"longitude":-3.697,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.453,-3.697]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Recoletos","latitude":40.42,"longitude":-3.691,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.42,-3.691]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Rep\u00fablica Dominicana","latitude":40.458,"longitude":-3.676,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.458,-3.676]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Reyes Magos","latitude":40.408,"longitude":-3.676,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.408,-3.676]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. San Cayetano","latitude":40.434,"longitude":-3.67,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.434,-3.67]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. San Germ\u00e1n II (antes General Yag\u00fce)","latitude":40.456,"longitude":-3.694,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.456,-3.694]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. S\u00e1nchez Bustillo","latitude":40.409,"longitude":-3.694,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.409,-3.694]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Serrano I","latitude":40.432,"longitude":-3.685,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.432,-3.685]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Serrano II","latitude":40.43,"longitude":-3.688,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.43,-3.688]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Serrano III","latitude":40.424,"longitude":-3.689,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.424,-3.689]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Sevilla","latitude":40.417,"longitude":-3.699,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.417,-3.699]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Vel\u00e1zquez - Ayala","latitude":40.427,"longitude":-3.684,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.427,-3.684]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Vel\u00e1zquez - Jorge Juan","latitude":40.424,"longitude":-3.684,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.424,-3.684]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento mixto. Verdaguer y Garc\u00eda","latitude":40.439,"longitude":-3.656,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.439,-3.656]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes del Centro Polivalente Barcel\u00f3","latitude":40.426,"longitude":-3.701,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.426,-3.701]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes.  Ginzo de Limia","latitude":40.486,"longitude":-3.701,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.486,-3.701]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes.  Valderrom\u00e1n","latitude":40.47,"longitude":-3.721,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.47,-3.721]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Aguilar de Camp\u00f3o","latitude":40.464,"longitude":-3.719,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.464,-3.719]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Aguil\u00f3n","latitude":40.395,"longitude":-3.7,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.395,-3.7]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Agust\u00edn Lara","latitude":40.407,"longitude":-3.704,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.407,-3.704]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Alameda","latitude":40.411,"longitude":-3.693,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.411,-3.693]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Alcalde S\u00e1inz de Baranda","latitude":40.417,"longitude":-3.668,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.417,-3.668]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Alcazaba","latitude":40.473,"longitude":-3.703,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.473,-3.703]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Alonso Cano","latitude":40.438,"longitude":-3.699,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.438,-3.699]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Altos de Lillo","latitude":40.375,"longitude":-3.618,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.375,-3.618]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Aluche","latitude":40.392,"longitude":-3.758,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.392,-3.758]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Am\u00e9rica Espa\u00f1ola","latitude":40.428,"longitude":-3.662,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.428,-3.662]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. And\u00e9valo","latitude":40.374,"longitude":-3.668,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.374,-3.668]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Andorra II","latitude":40.459,"longitude":-3.643,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.459,-3.643]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Angel Carbajo","latitude":40.462,"longitude":-3.694,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.462,-3.694]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Antonio L\u00f3pez","latitude":40.396,"longitude":-3.713,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.396,-3.713]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Antonio Machado","latitude":40.465,"longitude":-3.72,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.465,-3.72]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Antonio Maura","latitude":40.416,"longitude":-3.69,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.416,-3.69]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Antonio Mena","latitude":40.41,"longitude":-3.641,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.41,-3.641]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Antonio Pirala","latitude":40.428,"longitude":-3.659,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.428,-3.659]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Arganda","latitude":40.4,"longitude":-3.707,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.4,-3.707]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Arroyo del Olivar","latitude":40.39,"longitude":-3.657,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.39,-3.657]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Arroyo Fontarr\u00f3n","latitude":40.404,"longitude":-3.65,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.404,-3.65]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Arroyo Media Legua","latitude":40.409,"longitude":-3.655,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.409,-3.655]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Augusto Gonz\u00e1lez Besada","latitude":40.408,"longitude":-3.643,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.408,-3.643]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Avenida de las \u00c1guilas (antes General Fanjul)","latitude":40.381,"longitude":-3.782,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.381,-3.782]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Azuaga","latitude":40.464,"longitude":-3.711,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.464,-3.711]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ba\u00f1eza","latitude":40.476,"longitude":-3.713,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.476,-3.713]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Baviera","latitude":40.442,"longitude":-3.663,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.442,-3.663]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Belianes","latitude":40.469,"longitude":-3.644,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.469,-3.644]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Blasco de Garay","latitude":40.433,"longitude":-3.711,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.433,-3.711]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Bohemios","latitude":40.357,"longitude":-3.694,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.357,-3.694]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Boston","latitude":40.437,"longitude":-3.665,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.437,-3.665]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Bravo Murillo","latitude":40.439,"longitude":-3.704,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.439,-3.704]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Brescia","latitude":40.437,"longitude":-3.662,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.437,-3.662]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Bristol","latitude":40.439,"longitude":-3.662,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.439,-3.662]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Bruselas","latitude":40.439,"longitude":-3.662,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.439,-3.662]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Burgo de Osma","latitude":40.469,"longitude":-3.661,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.469,-3.661]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Cabestreros","latitude":40.409,"longitude":-3.703,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.409,-3.703]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Calanda","latitude":40.462,"longitude":-3.641,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.462,-3.641]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Camarena","latitude":40.395,"longitude":-3.756,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.395,-3.756]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Camino de los Vinateros I","latitude":40.406,"longitude":-3.642,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.406,-3.642]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Camino de los Vinateros II (El Torito)","latitude":40.407,"longitude":-3.645,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.407,-3.645]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Camino Viejo de Legan\u00e9s","latitude":40.38,"longitude":-3.731,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.38,-3.731]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Campillo del Mundo Nuevo","latitude":40.406,"longitude":-3.707,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.406,-3.707]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Canal","latitude":40.438,"longitude":-3.705,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.438,-3.705]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. C\u00e1ndido Mateos","latitude":40.47,"longitude":-3.714,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.47,-3.714]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Cantabria","latitude":40.459,"longitude":-3.583,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.459,-3.583]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ca\u00f1ada","latitude":40.403,"longitude":-3.644,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.403,-3.644]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Castell\u00f3","latitude":40.434,"longitude":-3.68,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.434,-3.68]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Castrillo de Aza","latitude":40.386,"longitude":-3.608,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.386,-3.608]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Chamber\u00ed","latitude":40.432,"longitude":-3.697,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.432,-3.697]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Chaparral","latitude":40.47,"longitude":-3.632,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.47,-3.632]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Cidam\u00f3n","latitude":40.45,"longitude":-3.655,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.45,-3.655]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Clara del Rey","latitude":40.444,"longitude":-3.668,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.444,-3.668]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Codorniz","latitude":40.381,"longitude":-3.75,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.381,-3.75]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Comandante Ben\u00edtez","latitude":40.397,"longitude":-3.698,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.397,-3.698]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Condado de Trevi\u00f1o","latitude":40.48,"longitude":-3.67,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.48,-3.67]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Conde de Casal \/ Mediterraneo","latitude":40.407,"longitude":-3.671,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.407,-3.671]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Coraz\u00f3n de Mar\u00eda I","latitude":40.44,"longitude":-3.67,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.44,-3.67]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Cuevas de Almanzora","latitude":40.479,"longitude":-3.658,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.479,-3.658]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Cumare","latitude":40.469,"longitude":-3.635,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.469,-3.635]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Darwin","latitude":40.408,"longitude":-3.644,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.408,-3.644]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Doce de Octubre","latitude":40.417,"longitude":-3.676,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.417,-3.676]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Doctor Cirajas","latitude":40.435,"longitude":-3.637,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.435,-3.637]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Doctor Laguna","latitude":40.414,"longitude":-3.673,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.414,-3.673]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Dom\u00e9nico Scarlatti","latitude":40.441,"longitude":-3.715,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.441,-3.715]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Elvira","latitude":40.42,"longitude":-3.665,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.42,-3.665]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Emigrantes","latitude":40.467,"longitude":-3.636,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.467,-3.636]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Encomienda de Palacios","latitude":40.398,"longitude":-3.643,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.398,-3.643]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Esfinge","latitude":40.443,"longitude":-3.61,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.443,-3.61]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Espalter","latitude":40.412,"longitude":-3.69,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.412,-3.69]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Esperanza","latitude":40.402,"longitude":-3.705,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.402,-3.705]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Espinillo","latitude":40.356,"longitude":-3.691,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.356,-3.691]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Esteban Villegas","latitude":40.408,"longitude":-3.683,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.408,-3.683]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Estrella Polar","latitude":40.41,"longitude":-3.667,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.41,-3.667]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Eugenia de Montijo","latitude":40.382,"longitude":-3.741,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.382,-3.741]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ferrol","latitude":40.474,"longitude":-3.706,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.474,-3.706]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Finisterre","latitude":40.478,"longitude":-3.702,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.478,-3.702]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Fonsagrada","latitude":40.477,"longitude":-3.707,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.477,-3.707]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Francisco Altimiras","latitude":40.434,"longitude":-3.663,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.434,-3.663]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Francisco Rioja","latitude":40.43,"longitude":-3.638,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.43,-3.638]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Francos Rodr\u00edguez","latitude":40.456,"longitude":-3.71,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.456,-3.71]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Galileo","latitude":40.433,"longitude":-3.711,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.433,-3.711]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Garc\u00eda Esc\u00e1mez","latitude":40.381,"longitude":-3.769,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.381,-3.769]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Garc\u00eda Tapia","latitude":40.411,"longitude":-3.646,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.411,-3.646]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Garrovillas","latitude":40.38,"longitude":-3.778,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.38,-3.778]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. General Gallegos","latitude":40.461,"longitude":-3.685,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.461,-3.685]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. General Lacy","latitude":40.403,"longitude":-3.69,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.403,-3.69]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Gerardo Cord\u00f3n","latitude":40.427,"longitude":-3.652,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.427,-3.652]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Germ\u00e1n P\u00e9rez Carrasco","latitude":40.434,"longitude":-3.647,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.434,-3.647]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. G\u00f3mez Ulla","latitude":40.43,"longitude":-3.667,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.43,-3.667]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Goya I","latitude":40.424,"longitude":-3.669,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.424,-3.669]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Guadalete","latitude":40.389,"longitude":-3.715,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.389,-3.715]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Il\u00edada","latitude":40.435,"longitude":-3.608,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.435,-3.608]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Illescas","latitude":40.397,"longitude":-3.765,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.397,-3.765]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ilustraci\u00f3n","latitude":40.48,"longitude":-3.715,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.48,-3.715]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Isla de Arosa","latitude":40.48,"longitude":-3.715,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.48,-3.715]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Isla de Ons","latitude":40.479,"longitude":-3.721,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.479,-3.721]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Isla de Tavira","latitude":40.481,"longitude":-3.718,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.481,-3.718]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Islas Filipinas","latitude":40.438,"longitude":-3.714,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.438,-3.714]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Iv\u00e1n de Vargas","latitude":40.403,"longitude":-3.724,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.403,-3.724]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Jacinto Verdaguer","latitude":40.395,"longitude":-3.718,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.395,-3.718]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Joaqu\u00edn Mar\u00eda L\u00f3pez","latitude":40.437,"longitude":-3.714,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.437,-3.714]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Jos\u00e9 Abascal","latitude":40.437,"longitude":-3.692,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.437,-3.692]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Jos\u00e9 Cadalso","latitude":40.376,"longitude":-3.767,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.376,-3.767]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Jos\u00e9 del Hierro","latitude":40.438,"longitude":-3.646,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.438,-3.646]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Jos\u00e9 Luis Arrese","latitude":40.421,"longitude":-3.655,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.421,-3.655]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Josep Pla","latitude":40.442,"longitude":-3.677,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.442,-3.677]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Juan de Vera","latitude":40.396,"longitude":-3.692,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.396,-3.692]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Juan Esplandi\u00fa","latitude":40.415,"longitude":-3.666,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.415,-3.666]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Juan Francisco Luj\u00e1n I","latitude":40.403,"longitude":-3.65,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.403,-3.65]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Juan Francisco Luj\u00e1n II","latitude":40.402,"longitude":-3.647,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.402,-3.647]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Juan Hurtado de Mendoza","latitude":40.459,"longitude":-3.688,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.459,-3.688]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez","latitude":40.46,"longitude":-3.687,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.46,-3.687]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Lagasca","latitude":40.435,"longitude":-3.684,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.435,-3.684]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Lardero","latitude":40.41,"longitude":-3.61,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.41,-3.61]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Maldonado","latitude":40.433,"longitude":-3.677,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.433,-3.677]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Manizales","latitude":40.474,"longitude":-3.637,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.474,-3.637]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Manuel Noya","latitude":40.388,"longitude":-3.712,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.388,-3.712]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Marcos de Orueta","latitude":40.485,"longitude":-3.685,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.485,-3.685]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Marqu\u00e9s de Corbera I","latitude":40.421,"longitude":-3.657,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.421,-3.657]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Marqu\u00e9s de Corbera II","latitude":40.427,"longitude":-3.649,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.427,-3.649]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Marqu\u00e9s de Samaranch","latitude":40.407,"longitude":-3.717,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.407,-3.717]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Marqu\u00e9s de Suances","latitude":40.443,"longitude":-3.623,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.443,-3.623]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Marqu\u00e9s de Zafra","latitude":40.425,"longitude":-3.661,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.425,-3.661]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Marroquina","latitude":40.408,"longitude":-3.646,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.408,-3.646]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Mart\u00edn de Alzaga","latitude":40.463,"longitude":-3.716,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.463,-3.716]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Matilde Gayo","latitude":40.389,"longitude":-3.703,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.389,-3.703]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Melchor Fern\u00e1ndez Almagro","latitude":40.475,"longitude":-3.703,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.475,-3.703]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Menasalbas","latitude":40.362,"longitude":-3.696,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.362,-3.696]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Menorca","latitude":40.419,"longitude":-3.676,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.419,-3.676]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Mercedes Arteaga","latitude":40.391,"longitude":-3.722,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.391,-3.722]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Miguel Angel","latitude":40.436,"longitude":-3.691,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.436,-3.691]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Mirabel","latitude":40.378,"longitude":-3.78,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.378,-3.78]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Misterios","latitude":40.438,"longitude":-3.639,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.438,-3.639]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Mondariz","latitude":40.478,"longitude":-3.705,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.478,-3.705]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Montevideo","latitude":40.45,"longitude":-3.696,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.45,-3.696]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Moralzarzal","latitude":40.493,"longitude":-3.712,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.493,-3.712]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Moratalaz","latitude":40.409,"longitude":-3.642,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.409,-3.642]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. M\u00fcller","latitude":40.463,"longitude":-3.697,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.463,-3.697]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Narv\u00e1ez","latitude":40.421,"longitude":-3.676,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.421,-3.676]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Navalmoral de la Mata","latitude":40.377,"longitude":-3.776,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.377,-3.776]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ni\u00f1o Jes\u00fas","latitude":40.41,"longitude":-3.675,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.41,-3.675]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Nuestra Se\u00f1ora de Gracia","latitude":40.402,"longitude":-3.64,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.402,-3.64]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ofelia Nieto","latitude":40.461,"longitude":-3.709,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.461,-3.709]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Oporto","latitude":40.383,"longitude":-3.726,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.383,-3.726]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ortega y Gasset I","latitude":40.429,"longitude":-3.672,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.429,-3.672]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ortega y Gasset II","latitude":40.429,"longitude":-3.678,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.429,-3.678]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ortega y Gasset III","latitude":40.43,"longitude":-3.68,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.43,-3.68]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ortega y Gasset IV","latitude":40.43,"longitude":-3.684,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.43,-3.684]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ortiz Campos","latitude":40.385,"longitude":-3.707,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.385,-3.707]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Osa de la Vega","latitude":40.375,"longitude":-3.773,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.375,-3.773]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pablo Casals","latitude":40.412,"longitude":-3.723,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.412,-3.723]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pablo Iglesias I","latitude":40.445,"longitude":-3.706,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.445,-3.706]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pablo Iglesias II","latitude":40.448,"longitude":-3.709,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.448,-3.709]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pan y Toros","latitude":40.36,"longitude":-3.694,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.36,-3.694]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Panam\u00e1","latitude":40.457,"longitude":-3.688,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.457,-3.688]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Parque de Santa Mar\u00eda","latitude":40.477,"longitude":-3.64,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.477,-3.64]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Paseo de Pintor Rosales I","latitude":40.428,"longitude":-3.72,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.428,-3.72]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Paseo de Pintor Rosales III","latitude":40.427,"longitude":-3.721,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.427,-3.721]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pedro Yag\u00fce","latitude":40.392,"longitude":-3.707,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.392,-3.707]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pe\u00f1uelas","latitude":40.402,"longitude":-3.705,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.402,-3.705]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. P\u00e9rez Pillado","latitude":40.439,"longitude":-3.707,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.439,-3.707]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pez Volador","latitude":40.414,"longitude":-3.665,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.414,-3.665]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pico de los Artilleros","latitude":40.407,"longitude":-3.639,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.407,-3.639]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pilar de Zaragoza","latitude":40.435,"longitude":-3.671,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.435,-3.671]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. P\u00edo Baroja I","latitude":40.415,"longitude":-3.672,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.415,-3.672]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. P\u00edo Baroja II","latitude":40.403,"longitude":-3.637,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.403,-3.637]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Plat\u00f3n","latitude":40.442,"longitude":-3.652,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.442,-3.652]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Poeta Leopoldo de Luis","latitude":40.453,"longitude":-3.704,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.453,-3.704]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pradillo","latitude":40.449,"longitude":-3.671,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.449,-3.671]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Pradillo II","latitude":40.449,"longitude":-3.671,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.449,-3.671]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Puerto Monasterio","latitude":40.394,"longitude":-3.663,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.394,-3.663]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Rafael Finat","latitude":40.383,"longitude":-3.764,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.383,-3.764]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Rafael Salgado","latitude":40.454,"longitude":-3.687,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.454,-3.687]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Rafaela Ybarra","latitude":40.38,"longitude":-3.711,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.38,-3.711]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ramales","latitude":40.417,"longitude":-3.712,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.417,-3.712]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ram\u00f3n G\u00f3mez de la Serna","latitude":40.483,"longitude":-3.724,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.483,-3.724]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ramos Carri\u00f3n","latitude":40.446,"longitude":-3.668,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.446,-3.668]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Redondela","latitude":40.477,"longitude":-3.708,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.477,-3.708]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Reina Victoria","latitude":40.447,"longitude":-3.71,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.447,-3.71]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ribadavia","latitude":40.472,"longitude":-3.705,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.472,-3.705]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Ribadeo","latitude":40.477,"longitude":-3.71,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.477,-3.71]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. R\u00edos Rosas","latitude":40.441,"longitude":-3.702,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.441,-3.702]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Rutilio Gac\u00eds","latitude":40.393,"longitude":-3.695,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.393,-3.695]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. San Amaro","latitude":40.453,"longitude":-3.697,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.453,-3.697]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. San Antonio de la Florida","latitude":40.425,"longitude":-3.726,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.425,-3.726]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. San Aureliano","latitude":40.342,"longitude":-3.715,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.342,-3.715]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. San Cipriano","latitude":40.404,"longitude":-3.601,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.404,-3.601]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. San Francisco de Sales I","latitude":40.441,"longitude":-3.713,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.441,-3.713]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. San Francisco de Sales II","latitude":40.441,"longitude":-3.714,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.441,-3.714]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. San Germ\u00e1n","latitude":40.457,"longitude":-3.697,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.457,-3.697]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. San Juan de la Cruz","latitude":40.441,"longitude":-3.693,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.441,-3.693]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. San Juan de la Salle","latitude":40.45,"longitude":-3.689,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.45,-3.689]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. San Lamberto","latitude":40.422,"longitude":-3.65,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.422,-3.65]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Sancho de C\u00f3rdoba","latitude":40.407,"longitude":-3.653,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.407,-3.653]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Santa Cruz","latitude":40.414,"longitude":-3.705,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.414,-3.705]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Santa Eugenia","latitude":40.381,"longitude":-3.608,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.381,-3.608]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Santa Susana","latitude":40.48,"longitude":-3.647,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.48,-3.647]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Santa Virgilia","latitude":40.476,"longitude":-3.643,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.476,-3.643]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Santander","latitude":40.444,"longitude":-3.71,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.444,-3.71]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Santo Domingo de Silos","latitude":40.45,"longitude":-3.687,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.45,-3.687]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Sarri\u00e1","latitude":40.475,"longitude":-3.714,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.475,-3.714]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Somont\u00edn","latitude":40.477,"longitude":-3.659,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.477,-3.659]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Sor \u00c1ngela de la Cruz","latitude":40.459,"longitude":-3.695,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.459,-3.695]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Tembleque","latitude":40.391,"longitude":-3.764,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.391,-3.764]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Tomelloso","latitude":40.382,"longitude":-3.697,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.382,-3.697]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Uruguay","latitude":40.454,"longitude":-3.673,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.454,-3.673]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Valladolid","latitude":40.43,"longitude":-3.731,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.43,-3.731]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Valle de Suchil","latitude":40.432,"longitude":-3.707,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.432,-3.707]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Valpara\u00edso","latitude":40.455,"longitude":-3.68,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.455,-3.68]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Vasconcelos","latitude":40.47,"longitude":-3.686,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.47,-3.686]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. V\u00eda Carpetana","latitude":40.388,"longitude":-3.744,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.388,-3.744]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Vicente Gaceo","latitude":40.473,"longitude":-3.688,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.473,-3.688]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Villa Rosa","latitude":40.467,"longitude":-3.63,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.467,-3.63]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Villacarlos","latitude":40.405,"longitude":-3.606,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.405,-3.606]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Villaescusa","latitude":40.419,"longitude":-3.63,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.419,-3.63]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Villaman\u00edn I","latitude":40.406,"longitude":-3.753,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.406,-3.753]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Villaman\u00edn II","latitude":40.405,"longitude":-3.754,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.405,-3.754]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Virgen de Ar\u00e1nzazu","latitude":40.486,"longitude":-3.689,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.486,-3.689]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Virgen de La Alegr\u00eda","latitude":40.433,"longitude":-3.657,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.433,-3.657]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Virgen de La Roca I","latitude":40.435,"longitude":-3.657,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.435,-3.657]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Virgen de La Roca II","latitude":40.435,"longitude":-3.657,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.435,-3.657]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Virgen de Lourdes","latitude":40.435,"longitude":-3.657,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.435,-3.657]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Virgen del Puerto","latitude":40.413,"longitude":-3.72,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.413,-3.72]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para Residentes. Virgen del Romero","latitude":40.438,"longitude":-3.651,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.438,-3.651]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Vista Alegre","latitude":40.386,"longitude":-3.737,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.386,-3.737]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento para residentes. Vital Aza","latitude":40.43,"longitude":-3.644,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.43,-3.644]},"place":"parking","type":"transport"},{"name":"Aparcamiento p\u00fablico. Plaza de Espa\u00f1a","latitude":40.423,"longitude":-3.711,"geometry":{"type":"Point","coordinates":[40.423,-3.711]},"place":"parking","type":"transport"}]